public health master cu/hku? 入DH幫助？

我想之後可以做admin野
入hku/cu 比較好？workload/professor/course質素大分別？
對入DH有冇幫助
2間interview 係點？

undergrad咩background?
想入咩admin post?

請問最好選擇左邊間u